連登好偉大

一次更新就令更多人知道網絡世界有幾咁危險
真係好偉大
I Love Lihkg！！！

所以各位今次當買個教訓啦
下次諗清楚後果先喇
唔好再玩佢地啦佢地已經好慘

一齊頌讚連登

係囉其實佢地都只係想加入我地做連登一份子姐
放過佢地喇 連登有愛呀